黑警對住記者開槍呀

屌 班速龍打到啲人流血
仲要對住記者開槍

推呀！

推呀

推

唔知有冇人中槍